放今晚12/3 kkbox風雲榜飛

有事去唔到，$280飛

有意可以tg我

$2收

完整表演陣容公佈如下：（依英文名字順序排列）
🌩 年度風雲歌手： AGA、 C AllStar、 Gin Lee 李幸倪、 HANA 菊梓喬、 張敬軒 Hins Cheung、 胡鴻鈞 Hubert Wu、 陳柏宇 Jason Chan、 容祖兒 Joey Yung
⭐ 風雲大使： 盧廣仲、 謝安琪 Kay Tse、 Supper Moment、 蔡健雅 Tanya Chua
💞 年度編輯推薦歌手： 鄧小巧
📣 年度新人： Tsang Lok Tung 曾樂彤
🔥 表演嘉賓： SHAUN
🎤 主持： 林二汶 Eman Lam、 RubberBand6號
－－－－－－－
「FWD富衛保險呈獻：KKBOX香港風雲榜」
日期：2019年3月12日
時間：晚上8點
地點：香港會議展覽中心Hall 5BC